大家夠鐘返屋企訓 六小時後開估

快快返龜 覺覺豬
訓醒就知結果

突發！美國參院剛啟動「熱線」機制，六小時內無人反對即通過法案

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

On9

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.